## Diploma Thesis Repository
**Repozytorium tekstu pracy dyplomowej (magisterskiej)**

Zawiera plik .docx programu Word wykonany w ramach pracy dyplomowej pt. "Klasyfikacja roślin z wykorzystaniem sztucznej inteligencji"